底線「撤回暴動，釋放學生，追究黑警」

唔好諗住喊兩下就算，家陣人都死左，淨係撤回送中已經彌補唔到件事

由有烈士犧牲咗果一刻開始
我地已經註定一定要追究到底
唔單只係撤回咁簡單

追究到底

義士

追究黑警

大家星期日再見